愈嚟愈大個人

最近發覺自己愈大個就愈容易玻璃心。俾人串一兩句，心臟已經冇咁強大。另一方面，俾人讚一句就開心成日。各位巴絲有無相同感受？

咁大個人仲成個細路仔咁

睇下由邊個講姐
有d人比佢屌埋老母都冇咩感覺。。

會
說穿了其實只想要一個肯定

終於有人明

有啲人真係牛皮燈籠

無計，唔想認老